香港人太有潔癖... 注定被拖到失敗...

依家香港人俾FC 呢樣野拖緊後腳... 要真相真理係自己度先行動... 但要有真相, 就一定要先有行動... 好喇, 有行動喇, 屌, 原來係鳩叫... 班狗捉人當抓痕咋... 太有潔癖... 出師有名我認同喎... 但名呢家野... :unamused:

攬炒外族 浴火重生!!!

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！